出示律師樓文件 反駁警方指控 許智峯逐點回應傳媒 並質問警方

#有晒律師樓文件
#咁都叫洗黑錢

作者：許智峯 Ted Hui Chi Fung

宣布流亡才數天，港共政權繼續每天不違餘力對我及家人抹黑攻擊，包括對我及家人的銀行戶口不斷凍結滋擾。

就警方今天對我的指控，我回應傳媒查詢如下：

1. 就去年底我發起的私人檢控抗警暴眾籌，所籌得金額由始至今只存於律師樓戶口，期間並無轉往任何其他戶口，更遑論所謂「挪用」。我在此再公開（過去已曾公開）眾籌的核數報告，光明正大，歡迎公眾查閱。

2. 眾籌所得款項由始至今與我個人戶口及我家人戶口完全無關。若如警方所指控「金錢流向可疑」等，應該進一步公開說明細節，說明有客觀合理可疑之處，否則只流於政權對異見者的政治打壓、抹黑滋擾行為。

3. 眾籌至今已一年，眾籌所支付的私人檢控及司法覆核案等件已經全面展開，警方突然在我宣布流亡後翌日凍結我及我全家人戶口，時間之吻合，足證行動是警方的政治報復。而眾籌的官司針對警員干犯刑事罪行，警方打壓這次眾籌本身亦有利益衝突之嫌。

4. 警方至今未有解釋為何我及家人戶口「凍結又解凍」的情況，認為警方處事兒戲，為了政治打壓一位流亡議員而放棄整個銀行體系的信譽。

許智勇真係痴撚線
邊有人流亡流到佢咁高戰鬥力

佢要流亡海外，係香港人既損失

狗方有咩好講
屈得就屈
單單眾籌都話黑錢

而家喺香港玩D咁嘅嘢下一秒已經俾狗爆門

狗方咪冷處理 想係班狗到聽到咩人話

狗隻：個別個案不評論

佢地建制賣副畫幾千萬就唔黑

Push

調查緊唔方便評論
唔係你仲諗住佢地會有野駁到？

港共不嬲都選擇性回應
到柒左答唔到就咬秒個轉移視線

許勇加油

國際線主力

俾一個咁樣嘅人出咗外國，
真係好咩？

利申：抄人家死全家

譯返英文，外國記者會唔會有興趣

如果籌眾係洗黑錢
點解咁多人報警既磁能線 咖啡機無拉人？

今日就封埋間律師樓，懷疑佢洗黑錢

從白鴿黨解放左出嚟係唔同d

香港黑警同 linux hater D 言論真係一鳩樣

許智峯立大功！過百藍長者變黃！
許智鋒父母銀行戶口被凍結，藍絲長者表示林鄭政府好陰毒，他父母無犯法，完全無理由凍結佢哋戶口。真係估唔到，原來長者最終幫長者。更有長者表示會立即提取戶口儲蓄。